太dry?

救命，望到mk家姐都扯扯地

放上嚟睇過